雲海︰支持薯片點解仲要堅持話係自己無變，依舊初衷呢？！

雲海 陳雲海

我成日都同朋友講，雨傘運動結束後，由原本大致上兩個光譜變咗成260個光譜，無論你企喺邊一格，都總有其他人會攻擊你立場！ 但好彩，我唔會理其他人，講自己相信嘅！而在果D支持薯片事件上，其實冇人阻你哋㗎！只係你要明白自己已經係修正咗以往信念，係改變咗㗎啦！自由社會點改都得㗎！我最頂唔順係，你都reboot重設一個新嘅方向新嘅思維，咁點解仲要堅持話係自己無變，依舊初衷呢？！ 薯片辦公室琴晚當你哋集會嘅時候已經再次聲明佢連署過反佔中㗎！
ps. 我想打個比喻，我堅持去唱片鋪買實體CD，你就改變咗，上網download聽，竟然會畀你話番我轉頭？！

佢地有腦架咩

雲海又係共諜

最慘係成日話投左票俾個議員人地就要跟佢地轉 仲要覺得好有道理咁成日講住